---
title: 風姿花傳
layout: post
lang: zh-Hans
category: flowers
depth: 2
date: 2011-03-16 00:02:00
---

### Chapter 2

日子又过了十来天，苍今天正式从高等书院毕业了，因为是以全书院第一名毕业，所以苍代表毕业生发表演说。

当苍在台上说到一半正要很感动的时侯，他看到了弃天就远远的坐在一角，他突然停了下来，大家都以为苍演说说到一半就要哭了…但不知道为什麽的，苍竟然微扬嘴角，本来严肃一派正经，因为苍的微笑让整个气纷变的不在那麽拘紧。

苍并没有想过弃天会过来，其实…苍已经很习惯没有人会来参加他的毕业典礼，连以前的家长会之类的，母姐会是不可能有人来参加的，不过他会抽空去参加弟妹们的。今天他毕业了，弃天竟然来了，苍其实很开心，而且很感动。


当典礼结束之後，弃天已经不在位子上，苍相当失望，但当苍走出书院时，弃天已经在门口等他。

「恭喜你毕业！」弃天笑着说。

「谢谢…」看到弃天的笑容，苍心里又开始碰碰跳。

「陪我走走…」

「…好…」两人就一同走在路上，弃天还引发了许多路人的测目，必竟是把自己当肖像卖的便当店老板，这街头有谁不认识他。两人一同走了很久，之後弃天拿了一份资料给了苍。

「这是…」

「毕业礼物！」苍愣了一下，他拆开之後发现是玄宗大学的学生证明书。当下他整个人呆愣在路上。

「…这是…」

「我帮你全都办好了，再半个月你就要出发去首都，我会让在首都准备开店的员工带你去大学，并买好全部你的必须品。」

「我不能收！」苍把资料要还给弃天，而弃天只是淡淡的说道：「苍！你知道你的入学通知书是谁拿来的吗？是九方鍚，你的弟妹们不希望你放弃这个大好机会。」

苍神色很难看，他抬眼看着弃天，而弃天只是拍拍苍的肩之後，他就往前走，苍也慢慢的跟上。

「所以…你可以放心…我会让伏婴去照顾你的弟妹，若需要奶妈…华颜是个好选择…」弃天见苍只是默默的听着，他就接着说：「你放心！我不做赔本生意，我将在首都开第一家弃天排骨大王旗舰店，你必须去那里打工。」

「为什麽呢？玄宗大学读到毕业，不是几百两银子就能解决的…我就算在你的店内做到死，也无法还清这笔钱！」苍说的咬牙切齿，但弃天只是淡淡的说了：「我说过…你是个人材，而我是很愿意投资人材的。」

「…我没有办法接受你的好意。」苍觉的这一刻他变的很渺小，离弃天好远好远，他一辈子也追不上，一辈子都要积欠弃天的人情…这样子…他宁可做到死，也不要接受。

「苍…我知道我这麽做是伤到你的自尊心，但你要知道…懂的抓住机会的人，才是真好汉。机会就在你眼前，要好好的把握，不要再浪费时间和力气。真正的男子汉是不会被这种事给打倒的。」弃天说完之後，苍只能低下头不语。

「好好想想吧！」弃天说完之後，他的马车就驶过来了，伏婴下了车要请弃天上车，接下来弃天还有几个有关新驿站的会议要开，所以他上了马车，在马车关上门之前，苍开口了。

「为什麽是华颜姐姐去当保姆呢？」

「…因为她奶大阿，当奶妈刚好！」说完马车就开走了。

而苍听完答案之後，他脸色铁青的握紧了手上的文件，忍不住飘出脏话：「靠！这是什麽理由…这样怎麽让我放心你照顾我的弟妹！」

<br/>

马车上，伏婴师一直忍住想要大笑的想法，而且要是让华颜知道了，她可能不会管弃天是不是她的主子，一定是一斧过来把弃天给劈死。

回到了家，却发现家里都没有人，而苍正当要外出去找人的时侯，隔壁的邻居跑过来跟苍说了：「你们家的黄商子和别人打架，翠山行受了很重的伤，刚才九方鍚带着两个孩子去医馆看人了，而且已经惊动了官府，现在黄商子被压走了，就在不久前。

苍当下傻了眼，他急忙跑去医馆，一进去就发现九方鍚他们被围了起来。

「你们要干什麽！」苍走进人圈，这时另一边为首的那个男人就说了：「叫你们的家长来！我们不和一群没有爹娘的人谈！」

「即知道我们没有爹娘！你们找谁谈去，我就是他们的大哥，有什麽事找我！」苍沉着神色，而对方打量着苍之後，冷道：「果然是一群没父母教的人，你弟弟把我儿子打成重伤，还死不认罪，说什麽是我儿子先动手打你家孩子，我儿子连只蟑螂都不敢杀了，怎麽会打你们家那个孩子！」

苍抬头看着九方鍚，而九方鍚说了：「那我家翠山行的伤是怎麽来的？」

「谁知道阿！他被别人伤了就说我儿子干的？是想要敲诈我家的钱吧！」

「谁要你们家的钱！」九方鍚吼了出来，而苍把九方鍚拉到了身後，这时医生走了出来，对方的儿子也跟着出来，只是简单的皮肉伤，但他看到他爹娘都在时，马上就放声大哭说了黄商子许多不是，这让对方更是气焰高涨，说一定要告官府告他们告到死。

「你只不过是受了皮肉伤！翠山行到现在都还没有清醒！」

「那又怎麽样！我儿子就这麽一个！连根毛都舍不得伤！你们这麽没心没肺的把我儿子打成这个样子，这不是赔我钱就能了事，我要你们全跪在我儿子的面前赔罪！」
九方鍚气的又要打人，对方又叫嚣：「果然是没家教的人，有本事你打死我好了！」

「九方鍚…」苍开口，九方鍚忍下所有的愤怒，退到了苍的身後。

「在官府的调查还没有出来前，还不知道谁对谁错，今日我有一个弟弟受了重伤，我希望能好好的让他休养，而令公子的伤我们等官府调查。」

「我！配～今天你们没有先跪下来道歉，我就算官府来我也不放过你们！」真是别人家的儿子都不是人，就自家的儿子才是人就对了。苍冷冷的看着对方，冷俊的面孔让对方的气焰法消了一半，但自觉自家儿子没错，又神气了起来。

「官府的人来了。」医馆的人员带着补头进来。补头看了看现场说了：「翠山行的伤…」

「他还没有醒过来。」

「黄商子说，因为有人先群欧翠山行，所以他才会动手打人，但因为对方实力太差，一下子就被黄商子打退，反而一口说是黄商子打人。」

「不可能！我儿子不可能打人！」

「是不是你儿子干的，我还要追那时都在现场的人，因为大夫说翠山行没救了。」这麽一说，对方是愣了一下，而苍马上就冲进房间里，看到翠山行苍白着脸，昏迷不醒的样子让苍默然了。


「他…的脑部受到了重击…大夫说…再不醒过来…就没救了。」九方鍚走了进来说道，他眼里浮满了血丝。外头那个凶手就被补头带走了。

<br/>

<br/>

<br/>

因为今天苍毕业的关系，所以苍一家请假一天要庆祝，所以并没有人发现苍一家已经出事，直到第二天没有人来上班，才让店长直接去家里找人，去找才知道苍一家出了事。弃天有交待要好好照顾苍一家子的人，所以当苍一家出事的时侯，店长马上就去找弃天。


另一边，苍把两个孩子真的带过去给华颜姐姐照顾，但他有拜托华颜姐姐不要和任何人说他们家的事。华颜无道答应之後，苍就带着九方鍚两人开始去拜托当时翠山行受伤时的目击者。但没有人愿意出来做证，因为那群不良少年是那条街的恶霸，大家都不想惹事上身。

苍拜托了一整天，都没有人愿意出来做证人，九方鍚气的踢翻了路边的垃圾桶。

「就因为看不起我们吗！还有天理吗！」

「…九方鍚。」苍看着九方鍚，而九方鍚说了：「又要找便当大王？」

「…找他…」苍喃喃自语，又要找弃天吗？虽然一开始事情发生的时侯，苍第一个就想到了弃天，但是…苍觉的什麽不去做就找他，太没有志气了，不一定真的每件事都去找他，弃天也有工作，又不是吃饱着就等着来收拾苍一家的烂摊子！所以苍摇着头。「我们不找他，欠他的人情已经够多了。我们已经尽力，明天一早开庭，我相信司法官会还给我们公道。」

「希望如此！」两人一同回家去。

暗巷中…

「都办好了？」

「这麽麻烦做什麽！让他们全消失就好了！」补剑缺摇头。

「我要让他们知道…谁才是真正的恶霸。」说完，两人就消失於暗巷中。

<br/>

第二天司法院开庭～

「依黄商子的供词，是你们先动手？」

「明明就是那个人倒在一边，我只是刚好经过，低下头来看看而以。」那个人带了状师，就很自大的回应，完全不把苍这一边放在眼里。

「有证人吗？」

「他们就是阿！」小混混指着他的狐群狗档，大家都齐心点头。这时状师就说了：「明明就是小少爷被打伤，还诬赖他们伤人让小少爷被官府关了一晚，我们要求精神赔偿一千两白银。」说完…九方鍚要不是被苍拉着，他早冲上去揍人了，一千两白银…那里去生？

「翠山行并不是自己倒下，而是脑袋受到重击才会倒下，而且身上有许多被抠打的痕迹，而当下就他们那一群人，而且手上有武器！黄商子也许伤人是不对，但翠山行的伤真的不是对方所伤的吗？」苍为黄商子辩护。

「那里有武器？」

「你们当下就把武器给藏了起来！」黄商子吼了出来，他气愤的说：「我看到了！」

「那藏在那里呢？找出来阿！你昨天所说的地点…不是什麽也没有吗！」状师冷冷笑着。

「你们并没有证人…」司法官是以证据在评论，虽然知道这群恶少的行径，但黄商子并没有有力的证据来证明他们先动手。这时侯有几个人进来了，他们是来当黄商子的证人的。


其中一个是那边的店家，第一时间翠山行来买东西，那群恶少顺手牵羊被翠山行看到，翠山行制止了。当翠山行离开他的店的时侯，他的店员有看到那群恶少拿着铁棍跟进了巷子里。

再来就是巷子里的住家，住家表示有听到恶少的咒骂，说翠山行好管闲事不打死他，就不是这里的王。之後就听到有人叫吼住手，他们出来看的时侯，黄商子正在打那个被告，其他人拿着武器就不见了，之後有人跑出来阻止黄商子，之後就把翠山行送医院。

第三位他拿出了铁棒，他表示这把铁棒在第一时间丢进了他家，而他的家就是黄商子表示的地方。因为补头找上门的时侯，他并不知道有这个东西，而这个东西被他家里的人收起来，因为铁棒可以卖钱，所以这家的屋主并不知道这是凶器。因为苍有去找他们，他们家里的人才知道这是凶器，让不知情的屋主做了违证。不过现在应该来的及拿出来做证。

因此…这群恶少马上无话可说。连苍和九方鍚也愣住了，因为昨天他们千拜托万拜托，都没有人愿意出来做证人，怎麽今天都出来了。


因为证物证人都到齐，所以这群恶少因为闹出了人命，所以全部被收押，但状师很努力想要让官府放人，最後是这群恶少被各打了一百仗，要赔翠山行医药费，如果翠山行因此往生，就要追加刑期。黄商子总算是无罪释放。


但那群恶少的父母在官府外大放厥词，绝不放过苍一家人。苍并没有理会他们，领着兄弟们就离开了官府。

暗巷中～

「要让他们消失了吗？」补剑缺问道

「不用！我让让这群人知道，谁才是真正的大魔王！不搞到他们家破人亡我的名字就倒过来写。」

「这种是我的长项！那…现在呢？」伏婴师冷笑。

「去看翠山行。」说完…两人又消失了身影，而补剑缺摇着头，一开始弃天收到消息的时侯，弃天并不动声色，因为他考虑到苍的心情，所以如果苍不来找他帮忙，那弃天就暗中帮助苍。之後又知道那条街被那群恶少横行很久了，因为恶少的後台很硬，所以大家都不愿意出来帮忙。苍在拜托完之後，补剑缺就带着华颜去，弄弄那把大斧！这省城的新老大可不是干假了，要比後台吗？弃天是商队的领队，这个省城的开发案的金主，他们不但是这一城的城主都要看弃天一行人的脸色，连国主也要礼遇弃天。要不然弃天怎麽可能能这麽快速的在这省城炒地皮，开便当店呢！

所以那些不敢出来做证人的人，就这样都出来了。当然…这是不能让苍知道的事，要不然弃天会让他们“消失”。

「我果然很适合做流氓阿！」补剑缺走出暗案，他要好好的活动了。
弃天走进病房，病房里只有华颜无道和那两个小鬼头，华颜见到主子来了，就识相的带着两个小孩离开了病房。弃天就坐到了床边，当门关上的时侯，弃天帝降临。

「陛下！」伏婴师屈膝。

「是该让翠山行醒过来时侯了。」白帝将手放在翠山行的头上，全身就泛起了光芒…。


之後听到了敲门声，苍和九方鍚推门而入，先进来的苍被一阵光芒闪到了眼，他闭了一下眼睛再定眼，弃天正坐在一边，他把翠山行的被子拉好。刚才…是自己眼花了吗？他好像看到白色的…弃天？是因为阳光的反射吗？

「都解决了吗？」弃天问。

「嗯！」

「这次你是靠自己的力量把弟妹救出来喔！」弃天赞许。

「是吗？」苍不知道为什麽，他并不觉的这次全是自己的力量…一定“有人”帮着自己。

「可以陪我走走吗？」第一次…苍开口问着弃天。

「当然可以！」弃天站了起来，两人一同离开了病房。

<br/>

<br/>

离开病房之後，弃天和苍两人就一同漫步在街道上，四周围来来往往的人都忍不住多看了弃天一眼，谁叫便当大王就在眼前呢！而弃天第一次有点反常，因为他从来不再乎被大家这麽注目，但也许是今天有苍陪着，所以弃天就不想这麽被盯着看，所以当他们经过茶楼的时侯，弃天就拉着苍进入了那间看来华贵，平民止步的茶楼。

弃天选了一个靠窗的厢房，点了一壶铁观音，并没有让人来执壶，因为弃天知道…现在需要的是两人的独处。等服务的人员离开之後，第一次弃天自己执壶弄了半天还烫到手，弃天皱眉。苍看了笑了出来。

「看来有钱人就是不一样，连泡茶也会烫到手？」苍说完就将茶壶接了过来，先用烧开的热水把茶壶冲过一次，之後放入等量的茶叶，冲入开水再倒出，之後再正式冲满茶壶，之後再用开水将杯子都冲过，茶也泡好倒出。

弃天接过杯子，铁观音的茶香和色泽都有泡出来，入口微苦，但茶香马上入鼻，之後回甘…也就觉的甜了。


「你泡了一手好茶。」

「这是院长的兴趣…」苍闻着茶香，以前…那能喝到这麽好的茶呢？外头的小贩叫卖的声音传了进来，让苍陷入回忆之中。


“糖葫芦喔～好吃的糖葫芦喔～”

“我想吃…”

“小苍苍…吃那个会拉肚子喔！”


「小时侯，想吃糖葫芦，院长总是告诉我，吃那个会拉肚子，我信以为真！为此还和其他的小朋友打架，被耻笑是吃不起才会说不能吃。我不懂…但後来也懂了，院长一直努力的拉我们长大，他却过劳死了，我放不下这些和我一样被抛弃的孩子，所以我留下来了，之後九方鍚也留下来帮我。

我一直以为我有足够的能力可以保护我的兄弟，希望他们不要过着连糖葫芦也吃不起的日子，所以我四处打工，就算对方不用童工，我硬是用低价的接下工作，直到我过了十六岁。
然…每一个孩子都在成长，读书、吃饭、一般人家的花费用度，对两个半成年人还有四个孩子来说，实在是一个很大的负担。即使如此…我并不放弃！」苍喝着茶水，脸上带着温柔的笑意，弃天看着，不知道为什麽自己的心脏像是被纠紧了一般，隐隐作痛了起来。

「很难想像对吧！」苍再为已空的茶杯倒入茶水。

「…苍…」弃天伸手握住了苍的手。这时的苍感受到了弃天手上传来的温暖，他红了眼框。

「我一直以为，我有足够的能力可以保护我的兄弟，然…当真的出事的时侯，我竟然六神无主，脑袋里只有想着要找你帮忙…」

「你并没有来找我，你办到了不是吗？」

「你知道吗？我不想找你帮忙是因为…这让我离你越来越远，我不需要你的人情，我要的是能和你平起平坐，我知道这很不自量力，但每当你帮我一次，我就觉的我非常无能。」苍抽回了自己的手，他擦掉了眼泪，没有想到会哭，都几岁的人了，还这麽哭哭渧渧的。

「我并没有帮你！」

「真的吗？」苍再抬头，只剩下红眼。

「真的！」弃天伸手抚着苍的脸。

「你骗人…」苍站了起来，如果弃天真的没有帮他，那些突然来做证的人是突然发现良心吗？不可能！

弃天发现苍要离开他急忙拉住苍，因为拉的太用力，苍整个人就被拉往後，苍一时没稳住脚就要倒下，弃天一紧张又放手，这下苍就倒入了他的坐位。苍愣住了，弃天也愣住了，之後苍又爬起来要离开，这一次弃天索性就把人往怀里带，硬是把苍压在自己的怀中。


苍整个人被压在弃天的怀里，受到的惊吓不少，但最大的冲击是…弃天用力过猛，苍被弃天压的快没法呼吸。

「放…我不…喘不过气啦！」苍吼了出来也终於推开弃天。

「苍…」

「你干什麽！我…」苍大口大口的吸气，这家伙是想要让他窒息是吧！正当苍回了气要开口骂人的时侯，弃天伸手抓住了苍的双手，表情非常的认真。

「…你…想干嘛…」一时之间，苍所有的气愤都被眼前的异眸给吸走了，剩下的是开始加速跳动的心跳声。


「我很喜欢你，我想帮助你、想宠爱你…我希望你开心…就像以前你干走我大量的肉燥时，那时幸福的笑容。」


苍有点囧，什麽叫“干走大量的肉燥”，这个人…叫那能叫告白阿！

「你的生活…真的不是我可以想像的，但我只是觉的…我要你能开心，不用烦脑很多的事，你可以任性，可以为自己奢侈，可以做自己想要做的事情，你办不到的事！我都可以办的到！」

「弃天…」苍这下不知道要怎麽回应了。

「你刚不是说了…你想要和我平起平坐，我是不是可以想像…你有点喜欢我？」

「我…」苍脸红了，弃天满易的笑了出来，他把苍温柔的拉进怀里：「是不是呢？」

苍被抱在怀里，弃天的低语让他不知所措，可是内心的狂跳和理智苍都无法控制，他真的可以就这样容许自己就这麽一次，依靠这个人？

「你可以依靠我，可以任性！可以撒骄，可以要求你想要的一切…」

「我不想援交…」

「…援交？不！苍…因为我喜欢你，你也喜欢我…就不算是了…除非你不爱我…」弃天有点失望，他放开了苍，伸手捧着苍的脸：「说你喜欢我？」苍脸红的要爆炸了。

「欠你的钱…」

「每一笔都很清楚，你放心！」都这当下了，还在谈钱？弃天有点火大，不过看到苍叹息的样子，本来有点生气的弃天，也就不气了。现在应该不能追的这麽的紧，要是把苍给吓跑了就不好了。


「谢谢你…」苍伸手握着弃天的手：「我真的可以喜欢你吗？」

「是阿！只有你可以喜欢我…」弃天低下头吻着苍的额头，苍的脸又红了…


像是恶作剧般，弃天抬起了苍的下巴，轻轻的吻住了苍的唇，苍呆傻住张口，弃天的舌头就卷了进来，苍张大眼但腰支已经被弃天给抱住，苍双手抵着弃天的胸口，但弃天卷着苍的舌头，他双唇压着苍…

苍第一次被吻，就被如强夺苍嘴里的一切一般，苍无法招架，任由弃天攻城略地…

当弃天终於满足的松开了苍的唇时，苍整个人都软在弃天的怀里。

「我…真的可以任性这麽一次？」苍是在问弃天，也是在问自己。

「可以！」

「任由自己喜欢你…依靠你…」

「可以…」弃天温柔的抚着苍的头发，苍闭上眼。两人总算是前进一步了。

<br/>

<br/>

<br/>

之後，为庆祝苍毕业，还有像奇迹般醒过来的翠山行，还有许多的种种，弃天在自家豪宅开了宴会，大家都很开心的吃吃喝喝，小朋友们也被零食给淹没，苍和九方鍚也第一次喝到“酒”，虽然酒精量不高，但两人因为第一次喝，所以很快的就醉倒了。

见到苍倒在桌上，这时伏婴师就说了：「弃总！你的机会来了！」

「…什麽？」

「就用这次的机会把他吃掉吧！」补剑缺一脸淫笑样，弃天第一次有种被看透的感觉，要死了喔！全世界的人都知道他想把苍吃乾抹净吗？

「我们早就知道你喜欢那个小鬼，要不然怎麽会为这一群小鬼头做这麽多的事！」

「对阿！明明就连自己儿子都不怎麽疼爱的人，会为了那个小鬼还特别的发挥了大魔王的本事。」机会难得，两人算是合力来取笑自家主子了。

「嘿嘿！其他的小鬼头就交给我们了…」补剑缺一脸猥琐样。

「…真是够了！」弃天虽然嘴上这麽说，但手上可没这麽做，马上就把苍给抱走，无视身後属下的暴笑声，直接把苍抱进自己的房间。

将苍放到床上之後，其实弃天并没有对苍做了什麽，老实说…虽然想把苍吃掉，不过…他并不想趁人之为，所以他笨拙的把苍的外衣脱掉之後，就准备要离开，但这时苍坐了起来。

「你醒了…要喝解酒…」

「你这个大笨蛋！」

「阿？」弃天被骂的不明不白，他看着双眼都要喷火的苍，该不会…苍在发酒疯吧…。

「大笨蛋！大白痴！你为什麽会…让我这麽喜欢你呢？」苍跳下床抓着弃天的衣服，他红着脸的瞪着弃天，但全身上下已经没有那个气势，而且还有点暧昧。

「你需要的是解酒液！」弃天觉的苍现在是整个人挂在他身上，喷在他身上的酒味实在让弃天忍不住邹眉，没有想到苍会发酒疯，以後一定要给苍下禁酒令。所以他伸手抱着苍的腰，要把人抱回床上，结果苍不依的又踢又打的，弃天不想伤人，但被苍这样用力的挣扎和反抗，一个重心不稳，弃天就被苍压在床上。

「苍！」

「你知道吗？我好喜欢你…从你开始和我斗嘴的时侯…我就觉的…你好好玩…可是！你不是我能高攀的起的人物…我想忘了你…你却一直出现…帮助我…」苍还没有说完自己的话，他就用力的把自己的唇贴上弃天的。弃天张着眼，是否…他应该要让苍…多喝酒才是？刚才还觉的要禁酒，现在弃天觉的以後要找机会灌苍酒才行。

所以…弃天张了口，让苍把舌头探进自己的嘴里，虽然笨拙，但苍真的很认真的想要把弃天给吃掉的感觉，但弃天并不紧张，因为…他一个翻身就把苍反押在身下。

「苍…」弃天开始解开苍的衣服，没有想到苍很配合的也开始拉弃天的衣服，而且速度即快，这让弃天又惊又喜，之後弃天吻住苍的唇，两人的舌紧紧的缠着对方，直到双方都快没气了才放开，弃天更是不客气的咬着苍胸口的尖挺，苍觉的自己的胸口又痛又麻的。

弃天吻着一边，另一边就用手指捏着、轻揉着，苍没有这麽被刺激过，所以他叫了出来，下身也有了感觉。

「你喜欢让人咬你这里？」弃天舔着乳尖，苍感到一阵颤栗，他眼里含着泪水，双眼湿涧涧的，似乎真的很喜欢弃天这麽舔他。

「那你喜欢这样吗？」弃天伸手拉开了苍的小裤裤，苍的分身从裤子里抬头，这让弃天笑了出来。

「好可爱…你有没有用你的右手好好的疼爱他？恩？」

「不要了…」苍觉的自己脸红的快炸了，所以酒给他的勇气已经开始消减，但接下来是换弃天不放过他了。

「真的不要吗？」弃天揉着苍的囊袋，苍的分身一口气弹了出来，弃天笑了出来：「哈哈哈…苍…你真的很可爱。」他握着苍的柱体，用指甲轻刮着顶口，顶口马上就冒出大量的密液。


从下身传上来的阵阵快感，让没有任何经验的苍全身都泛红，他双手抓着弃天的头发，只能吐出满足的喘息，连话也说不出来了。

「告诉我…你喜欢…」弃天的手上下撸动着苍的分身，苍因为突然的刺激唉叫了出来。

「不要…好…痛…」苍分不出那是痛还是爽？

「真的痛吗？」弃天低下头吻着苍的脸脥，苍哭了出来，他从来没有感受过这种刺激，很快的一阵电流冲进苍的脑袋，随及弃天的手就满溢着白色的蜜液。

「喜欢吗？」弃天一边轻喃，一边吻着苍的肌肤。弃天慢慢的往下，他吻着苍的小腹：「想要我舔你这里吗？」

「…不要了…」苍用手盖着自己的脸，但全身泛着红潮的反应都在说苍在说谎，所以弃天更是用舌头轻轻的划过苍的顶口，再度高挺的分身更是在叫嚣着：想要！“

「苍…说阿…说你喜欢我…说你想要…是你先开始的喔…」弃天一直在提醒是苍先挑起这场情事，於是苍放开了自己的手，他用着湿涧着双眼，脸红的对弃天点头，弃天吻着苍，手上用着刚才苍解放的蜜汁按着苍的菊穴。

「弃天…」

「嗯…」弃天放开了苍的分身，他分开苍的双腿，并把双腿架到自己的肩上，他的眼神不在冷静，似乎…弃天的忍耐也到了极限。


想疼爱苍…

想灌穿苍…

不想放开苍…

第一次这麽的想要一个人…

从来没有过的感觉，整个脑袋都被塞满了

想让苍哭泣…

没法思考了…我要…

「苍…」弃天轻喃着苍的名字，然後就狠狠的挺入，苍张大了眼…痛！就算有好好的放松，但苍真的没有经过任何的情事，那菊穴也不是用来承受这种事的地方，於是苍又哭了…。

他双手打着弃天的胸口，因为真的好痛。「好痛！放开！」

「苍…苍…我不放开…我的苍…」弃天疯狂的往前一压，苍的腰都快被弃天给折成一半，疯狂的撞击…随着苍菊穴的麻毙，苍感受到了另一种异样的感受。

「呜…弃天…等…我…」苍唉叫了出来，弃天已经疯狂了，他听不到苍的叫唤，眼里只有被慾望禁困的苍…。


当慾望平息，苍的酒也醒了。苍觉的他的下身痛到让他无法下床，连自理自己的衣服都办不到，他真的不知道他那里来的勇气，竟然让自己和弃天“发生关系”。


弃天拿着蜜茶走过来，苍拉上了被子把自己盖起来。

「你要负责任才行！」

「阿？」苍愣了一下，他又拉开了被子，刚才他有听错吗？弃天要他…“负责任？”

「你先开始的！我是失身了…」弃天坐到了床边，苍总觉的那里不对，好像…自己比较吃亏吧…。

「反正！你一定要负责！」弃天很认真的说。苍没有这方面的经验，所以他小声的问了：「真的是先开始要负责？」

「对阿！」弃天点头。

「那我该怎麽做呢？」

「签名吧！」弃天拿了一张纸放到了苍的面前。苍看了看，脸上一排黑线…这是…“结婚证书”！

---

吃下大补丸

再度日更成功…

终於…h了阿

这次的h让我写的很无言

本来还想要更

不过被我写的很猥亵…

总之…谢谢赏文